［温馨提示］過年嘢黃店：買海味可以去 銅鑼灣 飛藥堂 買雞精可以揀 田園香

［轉載］

香港絕大部份雞精品牌都有同TVB合作，除咗田原香
幫手去埋下面派嬲

1️⃣ 老協珍，之前讚錯佢，因為佢去咗搵陳凱琳賣廣告；

2️⃣ 余仁生，係藍色網購圈HOME+ X myTV SUPER嘅合作伙伴；

3️⃣ 御藥堂，電視廣告多之餘，仲搵過肥媽賣廣告。

====================

另外

push

飛藥堂賣啲嘢